夜深人静翻出以前抄的一首诗

我不再归去希梅内斯(西班牙)我已不再归去。晴朗的夜晚温凉悄然，凄凉的明月清辉下，世界早已入睡。我的躯体已不在那里，而清凉的微风，从敞开的窗户吹进来，探问我的魂魄何在。我久已不在此地，不知是否有人还会把我记起，也许在一片柔情和泪水中，有人会亲切地回想起我的过去。但是还会有鲜花和星光叹息和希望，和那大街上浓密的树下情人的笑语。还会响起钢琴的声音就像这寂静的夜晚常有的情景，可在我住过的窗口，不再会有人默默地倾听。